Проект сервиса для определения эмоций человека по видеосвязи (по мимике лица из видео и голосу из аудио).

# Идея сервиса

Я разрабатывал сервис распознавания эмоций людей по видеосвязи (например, для `Skype`, `Zoom` и аналогичных сервисов).

Ниже представлен результат, того как работает сервис в настоящий момент времени.

![Демо_сервиса](repo_pics/emotion_tracking_on_video.gif)

Подробнее о текущих возможностях сервиса написано в репозитории для инференса ([ссылка](https://gitlab.com/group_19200719/emotion_recognize_infer.git)).

Данный сервис может быть полезен всем кто общается со своими клиентами по видео звонкам.
Например, это может быть сотрудник технической поддержки банка дающий онлайн консультацию клиенту банка.
Или преподаватель частной онлайн школы, например, `Skillbox`. (Например, чтобы видеть радуются ли его студенты, или они невероятно напуганы формулами на доске и им страшно и грустно. Значит пора что то делать).

Данный сервис может помочь оценить эмоциональное состояние как клиента, что поможет в оценке его удовлетворенности обслуживанием, так и контролем работы сотрудника(например, чтобы засечь агрессивное или неподобающее поведение).

# Демо работы веб-сервиса

Ссылка на репозиторий для веб-приложения `Streamlit` ([ссылка](https://github.com/medphisiker/emotion_streamlit_app)).

# Вспомогательные проекты

И два вспомогательных `python-package` для проекта:
* `emotion_net_train` - содержит необходимые классы и функции для обучения модели для классификации эмоций человека([ссылка](https://gitlab.com/group_19200719/emotion_net_train)).
* `emotion_net_infer` - содержит необходимые классы и функции для инференса модели для классификации эмоций человека([ссылка](https://gitlab.com/group_19200719/emotion_net_infer)).

Docker-контейнер (`emotion_serve`) осуществляющий сервинг модели для 
распознавания эмоций человека в виде веб-сервиса с помощью `Fast API`([ссылка](https://gitlab.com/group_19200719/emotion_recognize_serve)).

# Логирование моделей в MlFlow

Здесь показан результат логирования модели в MlFlow
![MLflow model](repo_pics/MLflow.png)

А здесь график логированой метрики в процессе обучения по batch step
![MLflow metric](repo_pics/MLflow2.png)

# Wiki-страница проекта в Notion

Более подробно о проекте в Notion ([ссылка](https://linen-atom-2a4.notion.site/ebb1e4f22bd5461ea0d9e1f6ee04251f?v=5874ac58b7024415b4f95cd06b3fd4c3))